六合彩頭獎仲係得800萬真係太低

頭獎由2010加到800萬之後
十年無加過

2010 800萬仲可以買2層樓
2020 800萬既購買力真係小左好多

根本至少要調整到1200萬先合型

中頭獎 香港人第二朝再準時起身返工

夠買層百幾尺豪宅仲想點？

開返喇咩

其實開返個頭獎係咪應該要計返咁多期
Suppose 每期都有800萬

是但啦 我一半都ok

5蚊注加到10蚊注
數字又不斷加上去 中獎機率不斷降低
獎金就加唔足
賭波啲賠率又係遠低於國際
馬會根本攞慈善機構個名俾班董事權貴攞著數

*先合理
屙緊屎打撚錯字

無人投注邊有獎金派
不如搞一期武漢肺炎金多寶

中撚左都買唔撚到層未補地價既居屋
CLS

咁咪同香港人嘅人工一樣
幾十年都冇加過

咁你仲左未???

開都未開 點中呀